熊仔頭新片搵條拍TVB既女算唔算係藍？

11/2019
阿Bie林映蔚轉行做過地產 「復出」TVB 拍劇演學生妹
仲要2019 11月
果陣屌tvb係屌到最撚勁
咁都唔算藍咩叫藍

有藍仔頭
一早暗示咗

咪繼續分化囉黃屍豬
人哋發夢喺埋大你喺冷氣房咋

接過咁多中國手機遊戲廣告 依家先黎講
個topic過氣啦

咁點解達哥接大陸廣告就變過街老鼠
熊仔頭就上神檯

你有證據？

有去嘅人係唔會認自己有去

姐係個個都可以扮有去扮深黃？

雙重標準

馬田夠有去元朗發夢依家咪一樣變藍田
熊仔頭有特權？

試當真fans mode: 賺藍店錢幫佢宣傳有咩問題，幫唔幫襯係係你地責任

不過講真
條女還條女
熊仔頭還熊仔頭
正如一秒拳王都有搵藍屍拍

更係有問題啦
佢地都唔係連登仔
連登仔就話可以朝早幫藍絲中資打工
夜晚就批鬥黃youtuber 話佢地賺藍絲中資錢

次次見到呢啲post，只會婉惜當初達哥比連登黃屍屌死左

遇到依類問題「xxx算唔算藍」 都要答算
唔係點對得住達哥同ming仔

攻完試當真攻佢，痴撚線

咁攻擊得試當真達哥ming仔就唔該一視同仁

達哥?

搵條女拍姐係幫個藍既宣傳
同幫中資賣廣告咪一樣

無理由得熊仔頭可以有特權wo

用咩理由去攻一個唔攻一個先 用咩標準

好撚煩

乜撚都鬥黃 其實覺唔覺得自己好撚煩？